泛民假如真係有機會夠票投票取消功能組別 你估佢地投贊成？

所有直選議員一致同意取消功能組別

差一個泛民功能組別議員一票就可以取消

但佢一定唔會投贊成 因為佢會冇左張飯票 冇左個議席

No Life??

回覆前請先起底